Kylie Jenner 9億美元身家, 多過Kim K/Taylor/Beyoncé

#27 Kylie Jenner $900 M

#36 Madonna $590 M

#46 Celine Dion $430 M

#53 Beyoncé $355 M

#54 KKW $350 M

#60 Taylor Swift $320 M

想知幫佢manage間公司嘅係咩人

Kris Jenner 抽10% 收入負責管理